# arisanku-app

ini adalah aplikasi pengurus arisan berbasis web dengan framework laravel
dan mengkomputerisasi arisan agar lebih mudah untuk di akses

# cara penggunaan 

1. download semua file / clone 
2. import database yang bernama db_arisan.sql
3. jangan lupa setting .env
